【午餐肉】80後貯糧半年，妻兒閉關，自己住酒店。

為了自救，一位80後中醫師在農曆新年前，向太太提出「方舟計劃」，分10日來回超市約20次，花萬元貯存半年糧食和物資，將家變成方舟，讓太太和一對年幼子女閉關足不出戶自我隔離，免於疫症。

他說：「我只是想做一個最壞的打算，最好的準備。」

「既然我們沒有辦法將有病的人隔離，惟有反其道而行，將沒有病的人隔離。」Charles（化名）是一位80後中醫師，一家四口，育有一個兩歲半的女兒和11個月大的兒子。

自本周初，Charles只帶了幾件替換衣物搬到診所附近的酒店，這一離家，可能是半年，「參考當年沙士，要到七月才完全退卻下來，所以這次自我隔離，或者要長達半年。」

照顧子女的責任便落在太太Peggy（化名）肩上。登門拜訪，大門後已見一幅罐頭牆，飯廳餐桌下堆滿了麵粉、麥皮、咖喱磚、眉豆等食物，三門雪櫃上層塞滿了雞蛋，中層是蘋果、啤梨和雪梨，冰格一塊塊用保鮮紙包裹如飯糰的碎豬肉排得井然，還有雪藏三文魚、鰻魚……「先生說，省着吃應該夠吃半年。」

佢老婆寂寞嗎？

講故台?

半年足不出戶，難嗎？

「照顧小朋友的時間過得很快，應該可以吧，生活跟平日放假差不多，但小朋友不能落街可能會比較悶和辛苦。」

既然都作最壞的打算，點解唔辭工，用住半年酒店既錢，買更多糧食，一家三口一齊生活，享受埋呢半年？

生果擺到幾個月咩

點解唔一家四口飛去偏遠國家住半年

如何解決性需要？

之後可能靠食補健產品掛

你問老公定老婆先？

我想幫老婆

老婆

自己唔係帶菌者，又經濟負擔到既話呢個係最好既做法添啦。
反正都話作最壞打算

邊個國家比你隨便住半年？

其實有啲地方免簽都3個月
左走走右走走係得

不過一家大細你叫佢出國半年 玩尻人咩

似去酒店包小三玩

咁緊係無咁容易啦，一係你就有PASSPORT，所以咪話呢個係最好既選擇囉。
過唔到外國既，咁咪辭工，用住半年酒店既錢，買更多糧食，一家人一齊生活，享受埋呢半年？
佢自己都諗到最灰既情況，咁樣點都好過佢依家掉低老婆仔女既 plan 啦。

係所以咪話負擔到就最好用呢個 plan啦

而家唔敢笑佢
大半年前會話佢痴線佬

左膠國家。一入境就申報自己係難民。人地移民局閒閒地都查半年年掟你走

罐頭生果

其實係好正確,

1 淋病故意放毒
2 袁國勇話會有百幾萬人中招
3 到時黑警會好似大陸咁上門捉人去方艙隔離營, 會死幾十萬人
4 冇得走, 香港變疫埠
5 黑警會捉晒連登仔同抗爭者去火化, 冇人會知.

老公醒
半年任玩

即係糖水

條友有做錯咩？

做盡d 反鎖埋佢

白痴

當真係爆發睇下邊個笑到最後

有冇圖？
好想睇

照顧子女的責任便落在太太Peggy（化名）肩上。登門拜訪，大門後已見一幅罐頭牆，飯廳餐桌下堆滿了麵粉、麥皮、咖喱磚、眉豆等食物，三門雪櫃上層塞滿了雞蛋，中層是蘋果、啤梨和雪梨，冰格一塊塊用保鮮紙包裹如飯糰的碎豬肉排得井然，還有雪藏三文魚、鰻魚……「先生說，省着吃應該夠吃半年。」

呢四個字足以令佢地前功盡廢

一爆糧食危機，第一時間畀人打劫

其實點解要儲半年？佢老公住酒店，已經可以隨時幫妻兒補給啦。放係門口咪得

起碼存活率高d先，你唔儲就要打劫成功先有得食

帽事的

半年後屋企多咗個男人，想返屋企被人屌返出去

小朋友變智障都似

你包小三會放置play?

你地除左諗呢啲係咪無其他野諗

諗都等有圖先

我性上癮
乜都ok

少婦、人妻、無手尾

又話隔離又俾人登門拜訪係咩玩法？

乜間酒店你開？
你可以控制到酒店收咩住客？

結論:onL9

唔應該讓人「登門拜訪」囉

斯瓦巴群島 住幾耐都得

辭工點醫人
佢中醫師 咁後生 應該有抱負的

會唔會便秘

生果頂唔到半年

佢要返工搵錢
佢染病都唔會傳俾屋企人